{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038969",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "명태어장 합천점"
    },
    "text": "陜川邑内の市場からボウリング場へ行く道首Hモーテルのすぐ隣に位置する半干しスケトウダラの煮付け専門店は、代表メニューとして半干しスケトウダラの煮付け、イイダコとサムギョプサルの鉄板、甲イカの煮付けを提供しています。 この専門店は毎日11:00から21:00まで営業しており、毎週日曜日はお休みです。 メニューの価格はキムチチゲが9,000ウォン、チュサム鉄板が18,000ウォン、干し菜っ葉入りスケトウダラの煮付けが49,000ウォン、干し菜っ葉入り甲イカの煮付けが58,000ウォン、ゆで甲イカが50,000ウォン、スケトウダラの辛味スープが46,000ウォン、辛骨なし鶏モミジが28,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この専門店は毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "この専門店は毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この専門店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この専門店の代表メニューは半干しスケトウダラの煮付け、イイダコとサムギョプサルの鉄板、甲イカの煮付けです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュサム鉄板の価格はいくらですか？",
            "answer": "チュサム鉄板の価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉入りスケトウダラの煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉入りスケトウダラの煮付けの価格は49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉入り甲イカの煮付けの価格はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉入り甲イカの煮付けの価格は58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで甲イカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで甲イカの価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラの辛味スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラの辛味スープの価格は46,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛骨なし鶏モミジの価格はいくらですか？",
            "answer": "辛骨なし鶏モミジの価格は28,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 352
    }
}